［代po]有個傻人跌咗八達通

嗰個就係我女朋友

今日同佢搭由寶達開往金鐘601巴士，坐喺上排中段右邊，我哋搭到北角落車，去埋北角匯睇貓，走先發現唔見咗八達通

佢個八達通套係呢隻青蛙，用咗好多年所以個公仔都甩甩地色

麻煩各位巴打幫下手

幫下手推

幫手推下

幫手下推

Cut左八達通先啦
取消自動增值
怕比人用晒錢